黑警：曱甴垃圾搞咁多咪又要加我人工

諗起俾班狗串真係

sad but true

無計，一大巴打落去白票撚

一巴星醒班仆街